想搵返隻psp game

隻game個主角係女黎，金毛。
有一日佢住條村比人襲擊，跟住佢就變左身（類似聖騎士咁樣）。
打贏左之後就cut左佢把長頭髮唔知做乜鳩。
有無巴絲有印象

玩法係好似機戰回合制咁

聖女貞德

Thanks